
                      una comedia romántica bastante entretenida y con algunos momentos cómicos destacables. aún así no creo que haga justícia a todo el bombo que se le ha dado...
        
            